考評局決定取消歷史科爭議性試題

LM 中史果題都cancel

JR

JR有排玩
唔洗放榜

世人評價歷史既權利都冇

通識科，歷史科，中史科都會取消

最後得返國民教育科

JR 我出一萬

英文呢

屌！KLM

又跪低 辣殺

英文轉選修科，中文用普通話教，寫簡體字

需唔需要眾籌司法覆核？

我要捐錢

"Two things are infinite: the universe and human stupidity; and I'm not sure about the universe."

一齊做文盲

係咪要由考歷史科嘅手足JR比較好？
希望有手足肯企出嚟 一定眾籌比佢